Update per 2 April 2014, 15:00

Ada 3 file
1. aplikasi9.exe
2. aplikasi9.swf
3. content/konfigurasi.xml -> modifikasi konten jika ip server berubah.

Buka Start > Control Panel > Flash Player. Tab Advanced. Tombol trusted location setting. Add file
ke swf/exe tersebut.